HKBN就到期

4個電話號碼就到期 有咩轉台offer

推

搵 求plan王

去電訊台問

3台

支持樓主轉台